621已過 希望各位唔好放過借今次事件出衫食人血饅頭既含家產

自從612之後就好多IG Shop出Po整Tee想襯機賺一筆，仲自稱會用成本價Sell啲垃圾Tee，但佢啲成本價就成70蚊，例如呢間：

而根據熟悉做衫既巴打所講，呢啲Tee成本價都係20-30不等，咁請問你咩撚野廠咁巴閉成70蚊一件成本？

而且經過向原作者查詢有無授權俾佢作商業用途後得到以下答覆：

謝謝您的告知~~ 目前我們還未授權商業性的服飾印製喔!

馬賽團隊非常願意讓每位支持香港的朋友自印自用, 還請大家幫忙支持香港 也尊重著作權~
再次感謝你告知!!🙁

當巴打上去質問佢有無得到人地授權既時候佢係Block哂咁多位連登仔，即係佢都心知肚明係無得到授權係偷人Design賺錢，實在其心可誅

各位快啲入去Report間shop 食人血饅頭食得你咁過癮

睇下佢呢間野係咪大陸搞
放俾大陸執法機關睇有無搞亂香港

70蚊當然唔係咩大數目，不過就肯定唔係成本價，呢間IG Shop自稱同路人偷人Design然後就話係成本價想呃各位手足既錢

有人質問佢既時候唔係出黎解釋而係Block哂咁多位巴打，事實證明佢真係一間睇準時勢想出黎襯機賺錢既含家產

請各位Keep住Report, 然後Ubblock再繼續Re, 唔可以俾佢再呃到更多人既錢

係咪要查到佢間廠咁？有啲難度

叫佢拎張單出嚟囉，70成本點會有人信

推

同場加映有巴打成功收另一間皮既例子

戇鳩，訴求都未有著落又玩咩清算呀，處理啲重點先啦

佢del曬d圖

仲有

原創圖呀

雖然Search 狗吠第二張就係
不過都廢事講咁多 Design呢啲睇個人喜好
不過條友講話想拎黎整Tee，都唔知又邊度偷返黎個Design

緊係啦台灣人用心設計俾我地
但就俾佢用作賣Tee賺錢
巴打唔好買呀 留返黎買物資同裝備